BOND ETF 點退稅??

CS 對 bond ETF (LQD) 的股息打 withholding tax. 請問退稅程序係點?
FT 反而冇打....

佢打你稅你咪擋囉

w-8ben 填咗咪得囉